Ik ben--denken van hem rechtstreeks.
Altijd de eerste persoon moet worden gedacht aan!
Hoe ik betrap me out!
Frank Churchill komt zo vaak in mijn gedachten!"
-- dit alles liep zo lichtvaardig via haar gedachten, dat tegen de tijd dat haar vader had geregeld zelf, na de drukte van de Eltons' vertrek, en was klaar om te praten, ze was erg zegt kunnen bijwonen.
